「公開呼籲」如果你係公司老闆，你請唔請有暴動案底嘅人士？

老閪都請！為香港公義發聲，你有良心香港自由而戰，我點都會請你！

有案底，好暴力，不了。

睇下咩暴動
721牛屎佬都暴動

Dllm 啦，唔好將暴動同我地既抗爭扣埋一齊，721 果d 先叫暴動

牛屎佬福建佬不了

你點會請個黑社會做你下屬，你估梁振英咩

屌咩，當然唔撚請黑社會元朗牛屎佬！

睇下咩工種架姐

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信